(突發) Trump: 已捉拿通緝榜頭5名 ISIS 頭目

Five Most Wanted leaders of ISIS just captured!

★IS新海報威脅恐襲紐約 兼將特朗普斬首

和平獎

Trump Trump is the goat

Cls

回教極端組織「伊斯蘭國」（IS）日前發布新一輯名為《美國，請耐心一點》的宣傳海報，威脅要襲擊美國紐約，更要把美國總統特朗普斬首。組織又表示，戰爭仍未結束，美國將會被擊潰。

在海報中，特朗普穿上橙色連身衣，手腳被縛、雙膝跪地，身後有一名IS蒙面劊子手抓住特朗普的頭髮，並舉起利刀準備將他割喉，背景是已成廢墟的紐約市。IS又在海報中寫道︰「戰爭仍未結束，在真主的准許下，美國會被擊敗。我們會穩定地逐步前行，你們就在特朗普失敗的計劃中掙扎。」

侵侵

放權比軍佬先係最好辦法
隻nigger下下都要人上報白宮先做野

其實isis已經過氣影響力細咗好多
依家侵仔算係棒打落水狗

中國或成最大贏家

睇下上面

早兩日先出新圖殺美國總統

奧巴馬殺左拉登就話正義得到彰顯
唔知侵侵今次有咩講

侵侵又然

哦

厲害了我的侵

咁勁，上幾日先話搞美國
今日就捉到

左膠仲有咩講

侵侵先係captain America

可能好似荷里活電影咁，逼到總統親自消滅恐怖份子

有無CA 相Keytrump個頭上去

侵侵好勁

真。又贏

黑鬼成日叫班軍佬brief佢
屌你識條閪咩
依家authorized左班人，點打點作戰由班人做咪得

真係make USA great again

真
唔識打仗 brief 黎做乜鳩
不如直接同班軍佬講，我要捉呢班友
等班軍佬用佢地方法去做
當年希特拉失敗都係因為唔識打仗走去干擾軍佬野

全國直播waterboarding
唔止要折磨isis頭目，仲要當眾處決佢地屋企人

以侵侵個性
應該用佢以前叫過既雞做劊子手送班人上天堂

侵最勁就係好平淡咁講自己做咗d好難做既政績

好撚痴線, 每部棋都行得超快

佢只係做返20年來美國總統應該做既野

侵侵又贏

用人不疑,疑人不用

原來之前炒哂D左膠真係啱

Twitter治國

只係佢唔信啲傳媒

你睇cnn嗰啲就知

侵侵越勁就越覺得奧巴馬廢

正常人係搞掂完一條戰線先會開第2條戰線

而侵侵係神撚到一條戰線未撚完,或者就快完, 就光速開另一條戰線, 一次過HANDLE幾十條戰線, 唔撚係神級係咩?

屌真係勁到痴線
我見到ISIS班友搞事時都諗緊trump會點回應
但估唔到係即刻收佢地皮

痴撚線
北泡同is同時搞掂

美國最偉大總統

屌咁撚快

侵侵勁到咁

厲害了，川普的國

運籌帷幄 一切都在阿侵掌握之中

上面班on9講撚到自己係美國人咁
人地做到幾好都唔關你班on9事啦

屌你做乜佢會變到咁勁

開頭以為佢hea做

幾年前真係無諗過isis會比美國佬當狗咁撚

公道講句 其實美軍打isis既戰略obama時代後期已經定左
後來trump無改過obama份戰略 只係下令要"加快速度"
obama後期多少因為幫希老婦助選 所以唔想選舉果陣起戰火急攻 要諗番當時大家仲估左膠會穩勝

班左膠

以前諗極唔明點解奧巴馬要搞咁耐isis
原來係佢太廢
8年任期
trump唔洗2年就同北韓傾好數又ko isis咁濟

好撚想佢連任

有冇咁癲

永續添啦最好

痴撚線
唔可以唔承認佢做得好過99%既人

真心勁

最佩服佢管理個班子 個上司成日被班左膠插 而班下屬就默默為上司用行動一把把車落左膠到，全部都做到野，仲要係全部都好堅

唔係美國藉 但十個香港人九個都係美國外海地區內應
你吹

當年見住佢選到成個苦瓜乾面口咁
以為佢果d 起牆乜乜物物係唔想選到先咁講玩野
點知依家真係起緊牆 仲將當年大家以為吹大左既野做到曬 真係好佩服佢

你都on9 既
打擊恐怖份子救多d 平民唔撚開心得?

證實左未架

佢連任 支拿好大機會滅國

今朝大新聞係 lea 樣喎，佢係咪打錯

'We want to thank Kim Jong-un': Trump praises North Korean leader for freeing three American prisoners 'early' as he and Melania give them heroes' welcome as they land back at U.S. Air Force base

•Kim Jong-un released Kim Dong-chul, Kim Hak-song and Tony Kim – who were greeted as heroes in the U.S.
•Trump and Melania personally met with them after their plane from Pyongyang arrived at 2:00 a.m.
•President said: 'These are great people. Frankly, we didn't think this was going to happen, but it did'
•Trump aims to sit down with North Korean dictator in late May or early June and thanked him personally

Donald Trump and Melania welcomed three Americans imprisoned in North Korea back to America to cheers and applause

Trump shook hands with former detainee Kim Dong-chul (center) upon his return with Kim Hak-song and Tony Kim (both behind) in extraordinary scenes

Secretary of State Mike Pompeo, right, warmly embraced former North Korean detainee Tony Kim upon tthe plane's 2:00 a.m. arrival at a Maryland air base

The prisoners walked onto American soil with their arms in the air giving triumphant 'V' signs signifying peace and victory

Trump called the prisoners 'wonderful people' and thanked Kim Jong-un for letting them come home ahead of the Trump-Kim summit

Trump also thanked the North Korean dictator for freeing 'the folks early,' calling it 'a wonderful thing' and adding that he believes Kim finally wants to bring his country 'into the real world'

President Trump, first lady Melania and Vice President Mike Pence walked with the freed Americans after they landed at Joint Base Andrews in Maryland

Kim Dong Chul is pictured in tears while he was held by North Korea in 2016

Kim, who is in his mid 50s, was born in Jilin, China, and educated at a university in California

Kim is a former professor at Yanbian University of Science and Technology in China, close to the Korean border

President Donald Trump tweeted after the reception to say: 'On behalf of the American people, WELCOME HOME!' A video showing the welcome was attached

source:

果然nigga都係低人一班

話時話d 牆依加起成點

Please tell me the "5 Most Wanted Isis Leaders" that our military just captured were the 5 Terrorist Commanders Obama released from Gitmo in exchange for TRAITOR Bowe Bergdhal.

Imagine the panic on the Left.

Everyday Trump exposes Obama for what he was....

做到嘢

侵侵個勢咁勁
快撚啲玩鳩支那啦

係時候播國歌

連登仔都p得好過佢地

正因為話想殺咗佢 即刻要搵佢老母黎屌 兩日就捉鳩你

幾時頒和平獎畀侵侵

所以咪話侵侵神速 一單大野未完又一單大野

真定假呀？

嘩屌你咩
你想比連登仔打撚死你呀？
連登仔癲撚過isis呀仲

Trump 暫時算係21 世紀最偉大總統

正義使者

睇侵侵twitter 啦 總統打得會呃你咩

唔係屋企 Snapchat 劣改🙇🏻‍♂️

厲害了，trump trump

唔撚係掛
咁既話就真係做到野

做到野！

米國隊長

班死左膠真R到頭都穿諗緊依家點屌侵侵好

巴打你咁直接會傷害到班左膠既脆弱心靈
班仆街日日ff 奧巴馬係當代jfk

仆街啦仆街啦
咁撚多連登仔捧佢

毒果 個Fb編輯今次有乜發表

睇下twitter留言就知
成班係度潑婦駡街
佢地仲未知點解侵侵上年會贏

救世主Trump

勁

痴線 同侵侵比較落 奧巴馬直頭好似無做過野咁

咁易你唔出手幫下拖？

商人冇執行力=食屎
政客冇執行力=永續連任

侵侵可唔可以佔領香港

d 大新聞網站 仲未見報依單新聞 ？

有冇發覺啲上咗年紀嘅人,
特別鍾意喺公開場合大大聲讚呢個官勁嗰個官好
"唉呀真係好服佢, 每講一句說話都有好深含意, 每一步都深思熟慮過"
表面上讚緊人
其實想人覺得自己好威
睇嘢睇得好通透

你留意下, 呢種人通常講緊嘢嗰陣
不自覺地會有啲沾沾自喜嘅表情

Murica Fuck YEAH

isis 高層諗住玩咀炮
兩日後。。。。。
比人捉鳩埋

叫佢地返去老母個西度，朗讀多次烈炎與怒火去加自信先再出黎獻啦

咪就係，最大係放人質同美朝會

WSJ 日撚日攞住隻stromy 雞 $130,00 新聞係咁spin

左膠技窮

twitter d comment不嬲低質

佢哋點會係美國人
美國都冇人撐trump 係喺香港先上咗神枱

可以think about trump age
七十幾

希特拉唔識打仗？

哈哈

唔好意思

我係

冇人撐 但又當選總統
你知唔知自己up 緊乜

美國無人撐
你當佢D選票學港共種出黎架

哦 即係唔係啦

嘩屌！地球偶像英雄人物

In trump trump we trust

CAPTURE
應該直接殺左佢, 唔係又比班左膠搞到坐幾年就放返出黎

真係唔識，佢係政治家多過上陣打仗既將軍
當年打法國其實班將軍個個都想擴軍先打，唔覺得咁快打得贏
係希特拉一意孤行，覺得班軍佬唔聽佢講就係不忠
班軍佬焗住上

go navy巴打都質疑

條友新黎

上年去睇trump, 應該全部都係香港人黎

GONAVY巴打

go navy都唔識好打極有限

原來 go navy巴打又帶領美軍去進攻灣仔

見到條傻鳩個名咁熟我先醒起係邊度見到
6300萬人投票都叫冇人撐

最新民調：超過一般人反對特朗普

好撚勁 抵佢做總統

班你老母子

習總萬歲

睇下幾威風

上面果個死啦
竟然對黨元老咁不敬

屌你老母上次貼完Ellie Perez 就潛足成個月
而家先上返黎

非法移民冇得投票都夠膽講
你主子幫手爭取架

Was was

試想像下 Clinton 會點處理同樣問題

條賤種on9盲反
上次被我貼完Ellie Perez 秒殺就潛左
最新民調：超過一般人反對特朗普

個場好彩贏完之後心雄，搶左指揮黎做
打蘇聯個陣極多錯誤指揮
特別係打到去莫斯科個陣，走去調走d兵幫南部
莫斯科一役輸左
蘇聯打到德國元氣大傷
最重要係比人包圍個陣，軍佬叫佢突圍
佢唔聽人講，最後輸到三十萬大軍比人俘虜
收左皮

人地奧黑鬼殺拉登就搞個電視特輯分開幾集講（亞視解剖et咁），講到大選（希婆）都繼續講。

侵侵佢，一個twitter講兩句就算

好似肚餓啦，想食宵夜咁平淡。。。

最大嘅恐怖組織係中國共產黨 頭目係習近平

如果係以前D總統一定又記者會又發言人乜乜柒柒

痴撚線 同一時間開幾條戰線 全部都一鳴驚人

和平獎得主

呢啲咪真係做得嘢

黑鬼條仆街仲要只不過係坐係度演下戲 就當自己政績

諾貝爾和平獎

Three Americans are coming home from N Korea thanks to Donald Trump.
Possible media spins:
1. Trump gave too much to get them back.
2. Trump is taking credit for a deal Obama set up.
3. It's a Trump ploy to divert from Stormy Daniels.
4. Better relations w N Korea are dangerous.

根據條死賤種既logic

呢d 有骨氣打工唔要政府養既就係冇腦窮撚

而呢d 扮難民拎盡社會福利再周街作奸犯科先係人

最撚好野係呢挺賤種永遠都會企道德高地死撐而唔會反省

上水未呀
次次吠撚完就潛

一早應該放權俾軍方大粒自己做野,做到野直接REPORT就得啦
屌你奧巴馬果時要先通報,再開會,後決定打唔打,搞得黎人地都走撚左佬

條廢物上d 19節目扮下親民就成班傻仔以為佢好有料
叫佢班fans 數5樣政績都未必數到

今年3月，美國白宮官員透露，特朗普決定，對美國國家安全委員會的核心工作內容進行重大調整，國家安全委員會只負責美國國家安全戰略問題，不再負責美軍軍事行動和軍事戰術問題，美軍軍事行動權完全下放到五角大樓。8月，特朗普進一步宣佈，將解除對美軍作戰人員的一些限制，擴大他們在前線自主作出決定的權限。根據美國國防部制定的保密的交戰規則規定，美軍前線部隊只有在與敵軍接觸時才能開火。

在前任總統奧巴馬執政時期，白宮對美國軍方的軍事部署行動「慎之又慎」，總統要掌握所有軍事行動的細節，以避免把政府拖入困境。美國媒體報道說，奧巴馬政府的做法帶來一些問題，美國軍方的每一項行動，哪怕是「一些力度不大的措施」，也需要花費大量的時間經政府審議之後才能付諸實施。美國國防部前軍事官員安德魯·埃克薩姆說：「每次我們去找總統，提出更多要求，我們最終都能得到滿足，但我們往往要費盡各種周折。」

特朗普對軍隊放權的決定得到美國軍方的歡迎和擁護，但是也受到一些人的質疑，他們擔心特朗普是否能夠有效地對美軍的軍隊行動實施有效管控。

奧巴馬政府時期的國防部高級政策官員米歇爾·弗盧努瓦說：「此舉的好處是，軍事戰役可以正常進行，而不會出現不必要的停頓、干擾或拖延。這樣一來，軍隊會有更強的動力，能對戰場上的變化做出更快速的反應。」

但是弗盧努瓦同時指出：「如果缺乏有效監管，如果總統不再密切關注，就有可能出現危險。如果最高統帥無法把握戰局，或者不再瞭解戰場上的最新情況，那可能是有害的，甚至是危險的。」

同一日搞掂幾單大野
屌你D效率勁撚到
希望美國班左膠撚頭珍惜下呢個真係做到野既總統
侵侵真係救緊你地成個國家
成功就可以再領先多幾十年

如果你同我講Trump係華倫泰大總統，我都會信

前幾日話暫特朗普頭 今日成班比人捉撚晒

支持侵侵拎和平獎

快到，商業效率治國

左膠有玩完的一天
未來廿年民主黨等收皮

trump 即將成為各連登仔老豆

你知唔知點解呢一年IS無晒聲氣啊?

海軍巴打

依家冇哂錢啦
邊似得早兩年前拍片燒死人 可以拍到電影咁

投寒啦

真心
其實大家都知美國有料開咁多條線
但之前黑鬼又要淆底
又要干涉
而家trump比撚晒你班軍佬話晒事
你想點打就點打
咁多條線而家自己各有各打,自由度又大,決策又快
好難唔贏

如果出隻GAME 抽歷史人民, TRUMP TRUMP 一定係SSR!!

柒少陣啦on9仔
你搞到我好尷尬啊

做到野喎顛佬

班支那以為trump上台美國就會沒落 點知炒晒車

巴打好有心機追擊班傻鳩黑鬼FANS

畫面出曬嚟 次次見到班柒頭老中坑響到大大聲懶醒就想笑

lm

Trump announces capture of five 'most wanted' ISIS terrorists who were lured from Syria to Iraq with fake Telegram app messages - including top aide to 'caliphate' leader Abu Bakr al-Baghdadi

•President Trump tweeted that five top ISIS leaders had been captured
•Iraqi agents took one of them in February – Ismail al-Eithawi, a top lieutenant to ISIS leader Abu Bakr al-Baghdadi
•They used Eithawi's cell phone to reach four of his top commanders with the Telegram messaging app and lure them into a trap
•The ISIS terror army was created in 2012 as an al-Qaeda offshoot, re-branded from the previous group known as 'al-Qaeda in Iraq'
•ISIS was the most aggressive and effective rebel force in Syria before the U.S. and other Western nations started pushing back with vigor

President Donald Trump rejoiced Thursday over a report that Iraqi agents have captured a group of high-ranking ISIS leaders

Iraqi state television broadcast images of four of the men arrested in the operation, including Saddam Al-Jamal, alongside Omar Al-Karbouli, Essam Al-Zawbai and Mohamed Al-Qadeer

Trump tweeted about the capture, which included two of the highest-ranking ISIS commanders ever to be taken alive

The ISIS terror army, created in 2012, was the most aggressive and effective rebel force in Syria before the U.S. and other Western nations started pushing back with vigor

Saddam Jamal, one of the five captured commanders, is the notorious Syrian who served as ISIS's governor of Syria's eastern Euphrates region

One of the captured men is a top aide to ISIS leader Abu Bakr al-Baghdadi (pictured preaching in 2016)

Clashes continue between ISIS and Syrian forces near Damascus

New video released by ISIS highlights sniper executions in Iraq

source:

最經典一定係同習近平會面
食食吓蛋糕同佢講
喔係喎我炸撚左IS喎岩岩

我係早一年留意多左先知道美國既政治正確己經扭曲到係現代文字獄
黑人 / 墨佬 / 穆斯林一定係好人 犯法既只係一少撮
你夠膽質疑既就上綱上線屈你種族歧視

奧巴馬本人就係搞政治正確黎撈油水
例如nypd 每年執勤殺8000人左右 當中只有100人係黑人
但一死親黑人條仆街就衝出黎又喊又剩母肙政治本錢
另外個7000幾個就Wfc

睇得越多就越覺得dnc 係一班道貌岸然既偽君子
而永遠有班傻鳩見條黑鬼好似好charm 咁就以為佢好勁
所以我先咁憎條廢物黑鬼同佢班fans

叫左膠情何以堪

班傻閪話會第三次世界大戰啊

秒速被連登仔推上神台

美國無人撐trump你老母選佢上台?

有d支那人係真心撐trump
成日話大中國,其實好多人無比所謂既經濟發展益到,好多後生都想阿侵打鳩中國

無人撐但又選到總統
唔講以為係講緊雜種

唔講以為侵侵政變上台

個條死賤種次次柒撚完就潛

上帝指派要佢做架 好似係

條死黑鬼由選果日起就憎到佢而家

又贏

咁其實美軍都幾撚勁，一嘢就捉咗五件，之前因乜解究冇呢啲咁直接嘅行動

下下出任務都要問白宮，邊度咁快手
白宮連架飛機有幾多油都要管

真正贏國

咩叫幾撚勁 美國科技不嬲係呢個地球領先
每年軍費係 第二名同後十幾廿名加埋既總和

係最撚勁呀！

人哋商業王國做得咁風生水起真係有原因

報告完，要開一大輪會，set下戰術講下方針
討論一大輪搞幾個禮拜先扑錘決定打
d恐怖份子住係度等幾個禮拜等你黎啦喎

當初佢當選果陣，我以為佢係戇鳩痴線佬，會玩謝美國。
我承認嚴重炒車了，我先係戇鳩
希望侵仔早日消滅土共

A jubilant President Donald Trump announced Thursday on Twitter that five of the 'Most Wanted leaders of ISIS' have been captured after they were lured from Syria to Iraq with fake Telegraph messages.

A security adviser to Iraq's government used the phone of captured ISIS lieutenant Ismail al-Eithawi to send the messages via the app and snare the other four leaders.

d軍佬應該好鐘意Trump

所以好難怪有啲左翼畀人叫左膠
佢哋有啲主張真係太脫離現實
做事都唔係按實際情況
而係自己先劃咗條道德界線
然後無視任何現實環境
要全世界盲目遵從
面對現實所有矛盾
只係一味叫人包容包容包容
幻想只要人人包容
世界就會解決所有問題
結果就係縱容咗一班以弱者姿態行惡嘅壞人

fake Telegraph messages
侵侵Telegraph 亂add班ISIS，約佢地出黎之後捉佢？

軍佬係trump既超級支持者 大部份都忍左黑佬好耐了

勁過連登仔釣狗公

Melania 好撚正
Ivanka 好撚正
細妹都好撚正

英雄總係被世人誤會

捉到一個
拎佢部手機開telegram
話約其他四個出黎開會
一網成擒

想就應該想 但十個香港人有九個講到流利英文先啦

真係人唔笑狗都吠 美國心諗 企開啲啲 dllm

咩料，咪話用一個被捉嘅柒頭個電話，send Telegram 俾另外四條柒頭引佢地出黎再一鑊捉晒囉

好搞笑
好似連登仔釣狗公，約哂出黎再影相

條友五毛

每月空襲數字：Obama v. Trump

狂人政治
俾著希拉莉應該要步處好耐
仲會keep住同其他國家扮frd

下一步，點都到中國

cls trump

希拉莉當選一定唔會好似而家咁同中共打貿易戰 唔會同北韓講得掂 唔會咁快搞掂Isis 每個決定都左度右度然後乜9都做唔到

最近低左咁多，真係好勁

真係好勁

成個師奶咁妹下妹下

見到個結果嗰刻已經諗緊點治國喇
係畀啲左膠屈佢覺得自己玩大咗啫

咁全連登都係左膠

粗略估計Trump Trump智商應該高過150

究竟仲係度屌Trump果班友有無腦 ？

呢個係咩樣啊?係理所當然樣啊
根本贏撚硬

幾時正式收支那皮
香港人等緊美軍來開路

先唔計美國演藝圈啲左膠
淨係清蒜香港反trump都有撚排
Nigga到底有咩實績

根本已經諗緊點樣連任二十三次 成為人類神聖帝王(god emperor)

射精落佢老婆度已經唔係好多人做到 生到成隻猩猩咁

講真話都二百幾負評
連登仔質素
有留意國際時事都知isis根據地已經收復哂咁濟

呢d 真係以武止武
d 美國左膠永遠想像唔到原來美國人真係可以咁強大，而又可以以戰爭取和平

真係好佩服侵侵

釣厹咁

唔係
係二月嗰陣捉咗一條友
之後用佢部電話嘅telegram嚟釣佢班friend出嚟

Obama is a great man but Trump done better
Do you agree?

We need a great President, not a great man

我揸香港身分證

我就覺得幫侵侵做野果d身邊人係真心幫佢
同埋係佢最佳拍檔

幕後功臣

SECDEF James Mattis (前海軍陸戰隊將軍)

邊度講Telegram

comment #187

差d笑到噴飯

美國都冇人撐trump
見到呢句笑出黎
當選果D票可能係鬼投

無理由咁易
send message 個陣應該有方法暗號認證
一係俾人捉條友爆埋d暗號
一係cia破解埋個暗號

認真想討論下
但發覺無人回應呢位巴打既講法

Tiffany
閪樣咁款好想大大力屌到佢不息人事

你都想我咁講啫

President Trump 唔上台
Maitts 邊有得做SECDEF
做野邊有得咁快狠準？

正下投票通過
自己就無任何責任

去旅行都安全d啦

美軍巴打

佢地根接受唔到侵仔做到野依個事實

思想可能仲停留緊係大選前嘅TVBNEWS

呢d叫國運
係美國就收皮時選得返個強人帶返走美國

佢係唔係睇唔過眼奧巴馬8年治國成果先出黎選？

就算佢智商唔高
但佢識得點用人已經好撚屈機

相信佢團隊俾咗好多好好嘅建議佢

左膠冇得拎nigga捉拉登黎打飛機

佢年年都出黎

my president

用一年時間

連任了

美國主流媒體有無報?

諸殺恐怖分子算咩打落水狗啊
等佢地休養生息完再打過啊？

isis過氣
笑死

Fox

響大公司做過project management就覺得熟口面, 唔好俾條line/resource idle
成個國家當做公司咁搞

現實係9成自詡係左翼既仆街都係左膠
第一佢地冇能力整大個餅

但問題係班垃圾冇能力亦唔膽搞高層人士
只會向中產同低層開刀
更甚既係你只要少少唔滿意就上綱上線老屈你種族歧視

有班白人有骨氣唔拎政府援助
辛苦打份工就被人抽重稅養班非法入境者

上面#118 個條賤種就係呢挺人既縮影

啱
每個人都有自己精通或者唔熟嘅嘢
總統唔應該，亦唔可能咩都識
佢要做嘅係搵佢信得過嘅團隊
然後放膽交俾專家處理

自己做開專業嘅都知，大把人唔識扮識仲要堅持自己啱真係反眼反到去後腦

Captain Trump

班垃圾左膠剩係識屈fox news 係保守
人地起碼都叫報新聞
cnn 班仆街直頭係老作

仲有cnn fax news 同 紐約時報個班

以前以為佢只係個有父幹既有錢仔,冇料到。而家終於知道佢其實有幾勁,對佢甘拜下風

cnn除左膠仲有咩人會睇
fox news 正常好多

美國左膠式報導手法

好撚勁 政綱真係做晒出o黎

奧巴馬條死力架

佢選果時話會一百日收is皮 人人當佢鳩吹
結果呢

見證最強總統誕生

係時候比個像佢放係四個總統隔離

用run公司嘅concept去run國家

Make America great again

典型有功就自己領人士

有乜所謂 最緊要行得順行得好

唔岩就踢
換自己信得過既班子，不嬲一朝天子一朝臣

美國有限公司

go navy巴打都唔識

呢個先係最有效運行
不過政治人物唔會想去做，因為影響自身利益
侵侵唔介意錢先有膽咁做

你問下黑鬼，克仔同貝理雅
一場 talk 收幾錢

傳媒舖天蓋地式抹黑

就好似港共日日邊過傳媒日講夜講，本土派有幾咁低能

Go navy 巴打幾時再開post

想睇返當果時當侵侵贏左之後d香港人係fb 喊哂口d cap圖

斬 = 十十竹一中

開中國拖打貿易戰，加插支線任務斬殺中興、航母直插南海、收監肥何打擊一帶一路

解決北韓問題

封殺俄佬，驅逐外交官

消滅ISIS主要勢力，繼續擒殺

同時期發生

sorry 一時手快打錯
斬斬斬斬斬斬

屌你侵真係勁

所以中興點都死鳩硬

左膠全面收皮

侵侵日日有政職痴撚線
佢張cv 一定斷日計

美國班左膠去咗邊？比is斬晒頭？

咁大件事?

CCTVB完全冇提過

典型翼派 Make America Great Again!

人地投票選出黎，冇人撐點會當選？

好堅
佢搞掂左好多野

Trump

世界就係要有呢啲狂人做下野

做實事

現時我們的香港都同樣發生緊一樣的事！
香港打工仔都只搵到少少錢，但要交稅養班中國大陸人！

冇人撐都講得出
你估依家係踢波黑哨扮無人睇到咩
票都出埋黎喎大佬

其實就咁睇新聞
覺得佢係一個on9痴線佬一名
獨裁
但佢做既野真係好多都以美國人為首
而又唔係淨係鳩up
唔似奧巴馬咁大愛撚

連登仔都信哂梁游、黃台仰係鬼啦

奧巴馬fans = 郭嘉fans
用遺計平定Isis

無錯，香港的工作環境都是，好多外行人管內行人！

要改變就係要有呢啲人,

班左膠傳媒報都冇報

條黑鬼好似冇打過仗？

佢外政係好撚屈，淨係敢開中國波呢下以經前無古人

佢睇穿哂中國強大係中國人自己印銀紙堆疊出黎,所有世界頂尖技術中國都唔會有份做,亦都做唔到,根本中國所有命脈都掌握哂響美國手上,更加唔好講中國所有高官的屋企人同埋財產都響美國或者佢D盟國到

左膠: 唔好激嬲ISIS！Trump咁做會令到ISIS報復！最終都係美國公民受害

有時睇新聞。我屋企人成日都話佢痴線佬
我話人地痴線但真係做到野⋯
超強判斷力，話咁就咁，仲要真係以國民為首
之後佢地就唔會出聲

頂住雜仔都好

癲過underwood

根本係一早應該做嘅嘢
但係無人肯/夠彊去做

做左一年未夠既政積仲多過人地兩屆任期

呢啲咁荒謬嘅嘢真係只有香港先會出現

紐約 la 大城市班 冇腦ge人係咁focus 侵歧視 形象差呢d呢d濕鳩野 真係好戇鳩

呢班既得利益者淨係識笑鳩Trump

班工人應該都默默支持侵為佢地做ge野

加多樣轟炸Syria

In 侵 we trust!

isis真心覺得係全球威脅（至少曾經係）

真男人

如果獨裁者係做到野
根本就好過民主社會好撚多

人地Trump民選出黎
關獨裁者咩事
你明唔明獨裁者點解？

講做法上
你要講金仔都係民選啦

你瞓撚醒未？
你主子就獨裁者啦

對住毛澤東張相打飛機啦你

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
屌你老母醒未呀仆街

條柒頭痴撚左線

痴線，人地用幾年時間都搞唔掂一件事，佢一次過搞哂

其實伊斯蘭國啲圖都p得幾核突

會信殺人教果啲你想佢有幾多美感

侵侵呢啲先喺做野
相反香港
好撚葡萄人哋可以做野咁爽快

Trump 真係好鐘意用Twitter

呢啲先係做嘢架嘛

以前d宣傳片係荷里活級數

我相信奧巴馬八年好多機會殺 只不過佢錯過哂

納粹幾有美感

識做生意既人係唔同啲

通知完再開埋會人地都走左，我諗前線d特種部隊比佢激到彈起

商人執政其實無幾多成功例子
侵係特例

佢有個種貴族騎士精神

真心愛國膠，不顧自身利益(目前執政情况去睇)

軍神侵侵 再世上杉謙信

香港係除左政府之外的人做野都好快

果d垃撚圾施政報告，財政預算案就唔洗講啦，有問題就整d乜春委員會拖你一年半載，洗一堆錢就係報告d阿媽係女人的野，d point廢過大學生做project，班左膠就為屌而屌，但成功爭取就勁少，目的唔係解決問題而係永續自己份工，拖黎拖去，正常少少的人見到都想屌9佢地

佢做商人之前係軍人

你覺唔覺得自己好on9?
唔覺？
我講你知
你好on9, on9 仔

所以根本唔係制度問題
共產黨成日話西式民主無效率，共式民主就好有效率，根本就係個阿頭的問題

識做可以做到侵咁真係快而準，但中共係快得黎全部政策都係柒而9

都啱既
香港人都係關心下淘寶幾時減價仲好

唔打耐d軍火佬邊有得賺, 後邊有咁多大家族,力架邊夠膽加速

Obama is a shithole person

佢喺twitter公布覺得好有喜感

之前大把錢，而家開始窮

侵係善用美國霸權/力量/優勢

Trump: Everyone thinks I deserve Nobel Prize , but I would never say it.

女希魔呢輪實激生蝦咁跳

董建華夠係商人，差咁遠

【一網成擒】用一個APP引佢哋入局 「伊斯蘭國」五大頭目被捕
1小時前13K
即時國際

巴格達迪2014年攝(資料圖片)

特朗普的Twitter帖文(互聯網)
伊拉克政府特工利用極端組織「伊斯蘭國」(IS) 領袖巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi）一名落網助手的手機程式，設圈套把IS另外4名重要頭目一網成擒。

美國總統特朗普周四在Twitter上發帖文吹噓說：「『伊斯蘭國』5名頭號通緝頭目已被擒。」伊拉克國營電視台周三亦有報導消息。

伊拉克政府安全顧問哈辛米(Hisham al-Hashimi)說，巴格達迪的主要助手艾法韋(Ismail al-Eithawi)今年2月在土耳其落網，之後被移交給伊拉克特工。

伊拉克特工利用艾法韋手機的Telegram短訊程式，誘騙IS另外4名重要頭目由敍利亞進入伊拉克，將他們一網成擒。

哈辛米說，艾法韋是巴格達迪的嫡系助理，負責在不同國家把資金轉入IS的銀行賬戶，而另一名被捕頭目賈邁爾(Saddam Jamal)是IS駐敍利亞東部幼發拉底區的領袖。哈辛米表示他們是IS歷來被生擒的最高級頭目。

哈辛米表示有關行動是與美軍合作進行。艾法韋被捕後，伊拉克和美國情報人員可查獲IS的秘密銀行賬戶及他使用的機密通訊密碼。

英國《每日電訊報》

冇綠卡的你，返屋企休息下先

議員拖長黎做先有10皮人工豆
而且唔制造問題，班政客邊度有油水抽

所以話侵仔而家真係為美國(都有可能佢無話柄比人揸住所以唔怕得罪全世界，因為佢賺既係乾淨錢)

另外香港最有資格做特首個個係李+x，各方面睇

cls 美國連登仔

沒冇比較就沒有傷害
刁種同佢一比，支那十三億人又心碎了

人地食大陸政策條水，要大陸利益(即係自身利益)優先

Cls 咁又唔好當佢偉人上到神台住
佢Twitter 當官方口交部，
日日出新聞，影響油價/股價上落
都夠佢賺幾世錢喇，

發達唔係無原因

搵條太監奴才嚟比較，有人唔做，做...

愛國五毛 唔係愛香港

on9
美國一定多過香港

有冇咁撚膠啊

佢做總統之後net worth 跌左400million source:forbes

消滅左佢地洗撚驚激嬲佢地咩，ON99

究竟侵哥處理左幾多政治問題
好屈機
有無人可以開post數數

捉拉登既功勞細過ISIS頭目
LOL

由佢選到果日開始已經睇好佢 因為佢做野唔怕有政治包袱

為咗唔俾Trump, 遲下可能俾馬拉班友

乜野叫吹噓 Trump 成條feed有邊隻字係吹噓

講起連任之前有條友自稱時空旅行者話侵侵會連任 唔知堅唔堅

美帝侵侵快撚啲討伐共匪 納香港做殖民地

Forbes 係統計到面果浸
正如大把隱形富豪係track唔到佢資產

Trump Trump 咁搞法 好大機會連任

咁就閪喇，即係點都可以講到侵為自己賺錢而做總統 同Russian gate 一樣到而家乜都查唔到

都係嗰句
錢人人都貪
但Trump點都唔及日日屈佢話有錢乜都得嗰班liberal貪
Trump絕對係睇重國家安全（包括國務、意識形態入侵同國家未來發展）多於銀紙

今次又錯唔哂
本身ISIS 都是支持新疆獨立, 因為新疆都是信伊斯蘭教
好多疆獨份子 都去左加入ISIS打聖戰, 打算用ISIS既力量反攻新疆

基本上ISIS 是人類公敵
就連中共, 俄羅斯, 伊朗 呢D美國敵人, 都唔想ISIS壯大

左膠真係痴撚線

其實想知美國果邊當地人知道覺得係點

係我地眼中好似做到野，
但係美國人點睇

利害了我的侵

Forbes 而家係大陸野，唔好再信佢講野

打完isis，下一步就係捉後面班金主出黎

你講撚晒啦
人地有數字就話假 自己講果d就係真
十足十維園d廢老論政

咁都好吹奏
只不過做到正常總統應做既事
仲有無做大愛左膠

都好啦，唔駛受一批上層人控制

香港毒果好似無報依單野

腥港人奴隸性格呀嘛

崇拜有權威既人士

人地痾個屎都可以戴光環

你係on9黃絲

isis打到去歐洲
點知幾時黎香港
唔關事都講得出
真.港豬

成日唱鳩佢狂人總統
出位言論

人地做到野又唔報導

如果唔係做咩要活捉
一野打爆頭做好啦

澳洲咪一樣
至多暫停一兩日唔講壞話咁
之後評論文章又話佢做唔長

最慘美國豬淨係識睇cnn
而家仲捉緊trump d芝麻綠豆緋聞黎屌
美豬執到寶都唔識珍惜

美國民主黨喉舌, 點解要報?

肥佬黎同豬西白鴿一撚樣, 都係親美國民主黨

留名

其實只係多用mainstream media嘅人反侵先會覺得多人反佢
reuters 民調佢升到blahblah 聲

侵侵真係做實事,又可以抗擊強國,又可以打擊isis

我d中產同事真係覺得佢係癲佬搞亂世界
做左咩又講唔出

加洲好多個市都醒覺 變左侵侵陣形了

其實佢做左咩搞亂世界
令到佢比人印象唔好

左和右的分別

左膠真係害人不淺